女團成員態度不佳？

推